呢到有無巴打係小心駕駛admin

摺咗個grouo佢啦
成班on9仔圍爐真係好肉鳩酸

發生咩事？

樓豬亂渣車比人放上網呀 ?

*Group

無 日日睇到班on9 仔郁d就公審人
好似條馬路佢地做判官咁
加上最近佢地批鬥斃少
講到架360好似今日炒聽日就整好咁(雖然佢可能真係無錢整)
又笑人渣陳年狗肉馬，渣360得罪你咩

利申 渣360

老婆比人放過馬路的事，不過佢手車真係鳩屎

呢度又何嘗唔係咁

認同
批鬥group 少少事都拍片諗住公審人
有時見到p牌仔錯好雞毛蒜皮既人都比人拍片真係好on9

野*

成班友都係憎人富貴厭人貧

好心班友見人p牌就唔好咁啦
無意外，你當面屌佢兩句教精佢咪算
擺上網為咩姐
得罪講句，做得呢d野既人現實生活一定好低賤
先要咁樣攞存在感

樓主想問下你360係日常代步用定假日車？ 想出架玩下

唔知為乜 又哂自己時間去extract片再upload

得閒渣下架咋
都係岩岩買無耐，貪佢個款靚仔，操控直接
加上又想等下升值
渣落都好正 Handling 係而家既車比唔到你
但速度同我以前架458比真係爭好遠

托賴暫時都無野整，2001年到而家都係兩任車主
Full Service Record，我都係送佢返廠搞
齊文件既拉利保值好多
斃少個架就算啦，但係360 始終有佢既價值

驚唔驚著火

驚
但心思思想換條Capristo/Tubi 喉

佢地成日 blame the victim，都唔知啲人有冇揸開車

Tubi好撚正

成班人日日咩玩具玩具
要靠圍爐笑鳩人刷成功感班友現實生活應該好失敗

突發嗰個係藍絲admin先難頂

Capristo
好惹火
Btw靚仔360咩價位？

笑人地d 牛馬，一㩒入去個個渣hiace

我買左45
紅色1字開蓬有沙版章

真係好正，好想買

以為你叫我

其實公審都無所謂啦，又唔係報警搞你，啲人睇完轉頭唔記得你車牌啦

無㩒過入去

咁抵玩 早幾年仲6,70蚊喎

而家6,70 買到430 了

嘩我屌 口水都流埋

真係有人唔加沙板章？

之前喺group屌尻佢地 然後quit左

大撚把
無沙版章難走好多

樓主咪又係一樣係到圍爐
又笑鳩人啲車
而家自己揸陳年馬怕俾人笑 ？

我係笑渣個d人唔係笑佢地渣個d車
點解你地honda 撚啲心靈咁撚脆弱成日覺得人地笑你？因為你地比人講撚中曬囉傻閪
鳩飛，mk，以為自己好撚快，聊事鬥非
郁d就屌鳩人，起底，貼上網做網絡判官
你咪小心駕駛d 傻閪囉
你大佬BLJ 都收左皮啦，你仲未走？

call me?

你係笑揸果個人 ？
你講完唔笑先好野
仲有你都好大反應喎

係呀，大佬
果然真係成班玻璃心，一比人講就即刻上黎還拖
洗唔洗班100條友add 我入group 屌鳩我再po 埋我老豆老母老婆同隻狗上黎？

我唔係笑渣嗰個咁唔通我又走去笑xrx 同會長d原裝靚仔h?

話時話，
鳩飛，mk，以為自己好快，撩皮，郁啲就屌鳩人，起底，貼上網做網絡判官
呢啲全部都係你老友啊傻希啲特徵

你老友呀BLJ 勁啲
連人地隻貓都po埋出黎，其他巴打叫佢出黎玩佢又笠水，做網絡判官就識，做番個男人又咁撚kick
好威威啊

話時話，
陳年馬？咁你買唔買得起Gt4 同458?

依加邊個聊交嗌呀？
係你叫我我先上水講野咋 你又發雞盲呀？
日撚日提住煩唔撚煩呀？
煩膠希代你地道哂歉啦 點解仲要日撚日講講講
好撚煩
你慢慢單機 冇氣覆你

唔通學你老友咁撚鳩屎咩

買得起都唔買陳年馬
我揸返我架121都夠玩

你個friend 犯有ching 咪入黎聊交嗌囉盲撚
好地地講小心駕駛又話我架車點點點
成日話我笑你地d H，你地唔係笑我架馬？
最弊係連架陳年馬都贏你架Ek4 九條街

馬路的事啲人都係咁 On9 你睇啲留言就知
一時又話讓吓無壞 一時又叫人隊埋去收錢
盡顯香港人極級矛盾同懶中立嘅性格

我好佩服佢地不停back up 又整埋D每月之星 好有心情

你地係就入group用真名傾，唔好係到收埋收講

馬討就真係垃圾中既垃圾

個個乜鳩DICK LAU?

總之巴士同貨車就大哂

小心呀，佢地又擺上group 取暖
起緊火了

講起起火 我有個中學同學老豆揸360炒車燒死咗

係就屌突發嗰個係藍絲admin
ON L 79

日日都有由WTS提供煩到仆街

執柒左佢啦

好撚冇見

D 個group
我只記得娘娘流出

咁你又唔好咁講，BLJ有出架不過人地真人就會笠水咁解姐
B大唔係揸H架唔好誤會，好高貴揸s3架人地

潮洲佬

記得之前仲要搞留言，唔留就踢gp
有個gp係BAD嘅人開好似

有gp吹水架？ 我想入

啲人成日講埋啲懶係潮語見到都打冷震

利申:已quit

我其實以個谷玩具爐谷，成鳩日話人玩具

屌，嘈咩姐

Cap圖出post再抽水嗰啲先on9

小小事就擺片上網公審人

兩個月前買左部458, 2013,0字, carbon option, racing 內籠先160
上手係醫生, 淨係weekend 先揸

屌真係要睇返密啲，咁多靚盤

經濟下行週期, 大把人割愛
留d 錢傍身好過